行路撚系列 ： 西環去火炭

13:23

攜帶道具：

好驚陣間上山蕩失路

加油 條路係點?

點行法
可唔可以比條route黎睇下

利申冇plan過 見步行步

希望你唔好入左結界

游過下渡海 希望唔好死

加油啊巴打

13:35終於見到國父

巴打加油

加油巴打

其實大埔道行唔行到 定過獅子山好
港島撚唔熟個邊

尖沙咀去火炭冇咩壓力，但都加油

大埔道啦 除非想行山

1:58

謝謝你們

最節衷

長沙灣個邊有冇路接到大埔道
靠近西九個邊行近

我火炭返工，6點前到咗請樓主吃M記雪糕，call我

連登有愛

14:18